90/00 後拒絕武漢肺炎全民檢測聲明及揮手區

(1) 正所謂要黎既始終要黎，武漢肺炎中左咪又係等佢自己好，全民檢測係冇用既

(2) 唔封關啲中國人咪一樣入黎傳播武漢肺炎，正所謂要黎既始終要黎，驗黎哂心機

(3) 帶武漢病毒既人拒絕檢測咪一樣會去播毒，正所謂要黎既始終要黎，驗黎哂時間

(4) 檢測樣本抽取當日冇中招唔代表之後冇事，正所謂要黎既始終要黎，驗黎冇意思

(5) 交回檢測樣本令自己暴露係高風險既診所，正所謂要黎既始終要黎，驗黎冇撚用

(6) 參與檢測即係要將身份證，電話，地址等資料送中，某"紀律部隊"有前科係截查市民之後個人資料會即時出現係藍屍群組全面起底，你會中武漢肺炎之餘仲要預約拘捕？

(7) 呃完納稅人既錢檢測，支那人肯定一副要不是中國政府打救香港,你們玩完了既嘴臉黎囉彩，你會中武漢肺炎之餘仲要倒轉貼錢同多謝返播毒既中國人？

(8) ....歡迎大家CLS同補充條文

武漢肺炎全民自願檢測？不了

［化驗賣港］唔係全民檢測，係一場利益輸送，破壞醫療專職行業，兼可以收集你DNA嘅大型計劃

煩過閪 等睇變底褲口罩翻版

驗完冇事,代表之後都唔會中招?

正所謂要黎既始終要黎不了

記者會已經中左第7條，支那人又想借香港黎領功

林鄭下午3點見記者

武漢肺炎全民檢測？不了

驗黎有乜用 on99

我唔會去驗
但有預感會被屋企廢老吹住去驗

要返工,不了

五毛唔敢入，好靜

支那人擺明想又食又拎一方面cap香港人錢一方面借香港黎自慰等佢地自我感覺良好

有左中央既力量

講中哂駁唔到咪縮撚哂囉

香港人呢個時候鐘意返工既奴性大派用場

要不是中央，香港一早就不用抗疫了

唔講如為今日驗完 聽日就唔會中

出醫院門口可能就已經中,但報告話你冇事而你又冇病徵嘅話又可以周圍傳,之後就可以用黨安法拉鳩你.

唔測唔洗同人講

其實唔單止叫埋同輩唔好驗，就算屋企人同親戚係藍絲也好，都要嘗試說服佢地唔好驗

出街交樣本反而會帶毒返屋企, 不了

我好忙
肺炎都做到狗咁
點有時間拎樽
去到診所都關Q晒啦
拿唔係我唔想驗啊

push

反對政府唔使出嚟遊行話畀全世界知

80後冇得揮手?

啱呀屋企人同親戚有驗你都有機會奶嘢

可以

比你到驗有咁又點
都係無藥醫如果一陣誤診比人捉入世博中埋咪戇撚鳩
睇唔出有咩要驗嘅理由

推

不了

檢你老母 想要我dna 世界未日咪比你囉

張家輝：你宜家無 將來會有

武肺好撚勁=歐美印俄滅硬國=支那成為最大贏家
武肺垃圾病=歐美印俄生勾勾=支那遲早比人收皮

拎隻狗d尿比佢驗

歧視80後？

驗佢老母臭閪

番工冇時間驗 不了

要去診所驗，咁多人群聚集，好易中招
到時驗完轉頭又中
第4波爆發準備

送頭不了